荃灣有咩睇？點解咁好多人想去食糖水？

會唔會中伏？

請問？